【國歌法】批眾志崇洋造謠 葛珮帆：尊重國歌是普世價值

《國歌法》條例草案將提交到立法會處理，香港眾志成員日前戴上哥斯拉頭套，在港鐵車廂內唱出改編國歌，希望引起市民關注《國歌法》。民建聯立法會議員葛珮帆指摘眾志行動抹黑《國歌法》，強調「尊重國歌是普世價值」。

葛珮帆今早在facebook分享相關報道，稱「不要抹黑國歌法！」她表示，所有國家都有「保護國歌尊嚴」法例，可見「尊重國歌是普世價值」，批評眾志盲目崇洋、造謠惑眾、企圖挑動部分港人仇恨國家情緒。她認為，這反映《國歌法》必須盡早立法，讓市民理解國歌意義，同時增強對國家民族的認同感和歸屬感。

葛珮帆又說，終審法院於侮辱國旗案判決中，表明言論與表達自由並非絕對，而國歌同樣是國家象徵，「『眾志』試圖抹黑國歌法本地立法的言論和舉動，是完全站不住腳的」。

眾志前晚在fb直播「哥斯拉行動」，戴上哥斯拉頭套的成員在港鐵車廂內唱改編國歌，又派傳單介紹《國歌法》。眾志批評，《國歌法》是「扼殺表達自由的惡法」，呼籲市民密切關注。

邊個普

習近平七不講:不講普世價值

你老味碌GOT博士唔聽主席說話, 拎去打靶喇

撚樣廢老， 望下自己張出世紙個皇冠頭啦， 愛支愛就死返支囯愛

普世價值唔係絕對價值！

奶共都唔識

反共都係